講下自己用緊咩型號手機

iPhone 6S

3310

Se

iPhone 6 Plus , 剛換完電，可以用多兩年

iPhone 7 Plus

iPhone 7 plus , 由iPhone 6 plus upgrade左2日
好正

iPhone 7 plus and HTC 10

iPhone 5.....

iPhone 7plus 128GB

zenfone 2 deluxe

S7
等爆炸

Note 4………
垃圾廢機

iphone7 plus , S7

iPhone 6s Plus 64GB

iPhone SE

G4

6s

Iphone7

Note7

IPhone 5

htc e8

iPhone 7

z5c

V20

nexus 5

note7

zenfone 3 deluxe

s7

iphone 6

6

岩岩先比人偷左
而家反璞歸真用番部note2

Samsung galaxy s4
用左兩年 手腳健全

3320

xperia z

:A9

HTC E8 + HTC 10

s6 edge

寶藥黨
950XL

垃圾g3留名

iPhone 6

iPhone 7 plus 128gb

iPhone 6 Plus
開始愈來愈lag
等下年十週年

SONY xperia Z2 紫色
而家d機無部夠Z2紫色靚

g5 6s

iPhone 6
更新完ios10.2變左磚

xperia z3
仲有部用左就快5年既note2 不過舊電真係倒水咁去

iPhone 6s Plus 16GB

16gb

Sony Ericsson W800i

換咗底板未？

SE

換殻換電嘅iPhone 6
可以再戰多幾年

Nexus 6P

G3

Nexus 5x

oneplus 3

htc 10

iPhone 7 plus 256GB

iphone

iPhone 6,用左差不多年半，仲未有意欲換左佢

nexus6

lg v10
以後只考慮有dac既電話

三叔s4
等緊下年部iphone

oppo find 7 同ip6s plus

用緊6s同7

iPhone 5s

HTC 10...

Expedia x compact

p9

g2

iphone 6s, lg g3, Asus zf 3

Note 7

iPhone se

華碩ZenFone3 5.5"

g4

xperia xz

V10
已經燒過一次底板

X compact

iphone 7

HTC E8

6仔 9.32

Ip 7+

Google Pixel XL

同好

v10 g4 一定燒一次底板
燒完就好穩定

Se 16GB
得返3GB幾用

se 16gb

小米mix

Motorola

IPhone7+ 256

LG V10

MOTO Z
BB PRIV
BB PASSPORT
拎3部出街

6S

HTC 10

s4same

iphone7plus 128gb

Iphone6

One plus one

iPhone 7+

6 plus
7日後轉nextbit robin

meizu m2

Asus Zenfone 2

Iphone 7 + Samsung galaxy s

HTC butterfly 2

Samsung c5

htv31

iphone6 64g剛換完電感覺可用多1年
仲有部屌米note做公司野

Lumia 950

LG G5

W200i
早幾日見到個有米同學帶部iphone返學 滑一下就解到鎖

iphone 6s,6s+,7

G4
屋企有四部，其大一部俾左老母，另外三部用到2046都仲得

iPhone7plus

htc e9

Iphon 5s 16gb 成日唔夠位

iPhone 6s

三叔A9 pro
舊電

LG GGG

amazon 買？點運黎香港

Iphone6 64gb

moto defy

仆街5X，信高登仔中撚咗伏
2gb ram邊柒夠用呀，開個相機影相都delay

Samsung note3倒水電

priv